到底去天水圍定唔去 又有人叫要人 又有人話放棄

到底有冇人去啊 定全部去機場？

天水圍要人!目標分散狗力 各區支援

推

天水圍要人啊

天水圍多人走，但都有部分人去緊

天水圍容易守，但唔好太少人

屈下克警血都不錯

佢地龜縮再狂放彈

有gear 救下火，新手場黎

走既人比去既多